{
    "question": "Guru lagu Tembang pangkur gatra kaping 6 yaiku\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>8a,11i,8u,7a,12u,8a,8i</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "api-arti-anjak-antonim-jamo-sinonim-582",
            "question": "Api arti anjak antonim jamo sinonim?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jhbuvavgzgzgzgzzhzhsggdvgxxgd</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Antonim = lawan kata<br>Sinonim = persamaan kata, atau kata lain",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-merupakan-fungsi-dari-lapisan-ionosfir-di-atmosfir-a-732",
            "question": "Berikut yang merupakan fungsi dari lapisan ionosfir di atmosfir adalah ...    A. Melindungi bumi dari cahaya matahari\r\n\r\nB. Melindungi bumi dari sinar ultra violet\r\n\r\nC. Mengatur suhu bumi agar stabil\r\n\r\nD. Sebagai pemantul gelombang radio\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>D. Sebagai pemantul gelombang radio</strong>\n</p><p>Ionosfer adalah bagian atmosfer yang terionisasi oleh radiasi matahari. Lapisan ini berperan penting bagi keelektrikan atmosfer dan membentuk batas dalam lapisan magnetosfer. Fungsi utamanya, di antara fungsi-fungsi yang dimilikinya, adalah <strong>mempengaruhi rambatan radio ke tempat-tempat yang jauh di muka bumi</strong>.</p><p>sumber:</p><p>https://id.wikipedia.org/wiki/Ionosfer#:~:text=Ionosfer%20adalah%20bagian%20atmosfer%20yang%20terionisasi%20oleh%20radiasi,radio%20ke%20tempat-tempat%20yang%20jauh%20di%20muka%20bumi.</p><p>semoga membantu!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "obat-yang-berasal-dari-golongan-aminophenol-yang-dahulu-digunakan-746",
            "question": "Obat yang berasal dari golongan aminophenol yang dahulu digunakan sebagai analgetik antipyretik dan sekarang tidak digunakan lgi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>daun serambi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-alat-komunikasi-kiwari-boh-kenepikeun-beja-atawa-talatah-dise-852",
            "question": "8. Alat komunikasi kiwari, boh kenepikeun beja atawa talatah disebut ...    a. Telepon b. Surat\r\nc. Telegram\r\nd. Imail\r\n9. Lembaga PBB anu nguruskeun kasehatan nyaeta ...\r\nWho\r\nb. Fao\r\nc. Unicef\r\nd. Unesco\r\n10. Buku paragi nuliskeun ka hadiran siswa di sakola nyaeta ..\r\na. Buku absen\r\nc. Buku piket\r\nb. Buku kehadiran\r\nd. Buku pengajaran\r\n_______________________\r\ntolong di bantu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>8.  c.telegram</p><p>9.  c.unicef</p><p>10. b.buku kehadiran </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menjaga-hati-nurani-tetap-murni-adalah-proses-yang-terus-menerus-182",
            "question": "menjaga hati nurani tetap murni adalah proses yang terus-menerus terjadi dalam hidup kita tujuannya agar hati nurani kita murni dan berkenan dihadapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semua org.............. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menjaga-hati-nurani-tetap-murni-adalah-proses-yang-terus-menerus-450",
            "question": "menjaga hati nurani tetap murni adalah proses yang terus-menerus terjadi dalam hidup kita tujuannya agar hati nurani kita murni dan berkenan dihadapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang yang ada disekitar kita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-kehidupan-sehari-hari-kita-selalu-berhubungan-dengan-orang-186",
            "question": "Dalam kehidupan sehari-hari kita selalu berhubungan dengan orang lain",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>ya pasti lah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satu-anu-sok-di-aal-daging-jeung-susuna-nyaeta-458",
            "question": "Satu anu sok di aal daging jeung susuna nyaeta \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sapi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sato anu sok di ala daging jeung susuna nyaeta ?</p><p>artinya :</p><p>hewan yg diambil daging dan susunya adalah ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aps-yang-dimaksud-dengan-lagu-lagu-daerah-332",
            "question": "Aps yang dimaksud dengan lagu-lagu daerah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Lagu yang berkembang di suatu daerah dan diturunkan secara turun-temurun</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lagu daerah adalah lagu yang berasal dari daerah tertentu dengan ide penciptaan berdasarkan atas budaya dan adat istiadat suatu daerah tertentu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Lagu daerah adalah lagu yang berasal dari daerah tertentu dengan ide penciptaan berdasarkan atas budaya dan adat istiadat suatu daerah tertentu. Didalam lagu tersebut terkandung suatu makna, pesan untuk masyarakat serta suasana/keadaan masyarakat setempat, dan bahasa yang digunakan adalah bahasa daerah setempat.</p><p></p><p></p><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>MEMBANTU</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p><strong><em><u>JANGAN</u></em></strong><strong><em><u> LUPA</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>FOLLOW</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>YAH</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ENTAR</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>DI</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>FOLLBACK</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p><p><strong><em><u>(\uff61\u2661\u203f\u2661\uff61)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-kepribadian-abu-bakar-ash-shiddiq-pliss-jawab-219",
            "question": "Sebutkan 3 kepribadian abu bakar Ash-Shiddiq. pliss jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dermawan,rendah hati,lemah lembut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}